港父（安靜）

只剩下西西陪我吵了一天
睡著的這港父 安靜的潛水了
我想他已表現的非常明白
沒吹的十二碼 曼沒有靠黑哨

你說你也會扮訓我不相信
曾陪著我大戰 也只是曾經
希望他是真的睡了沒有Mon Po
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
他才會逼自己睡覺

你要我說多難堪 我根本正義之師
為什麼功夫足球都不能贏波
我沒有這種天份 保護這英超球證
不用擔心的太多 我在水底好好過

港父已遠遠離開 明叔也慢慢走開
為什麼今晚波台沒有了罵戰
我沒有想到港父 安靜的竟這麼快
我會學著原諒你 是因為我太正義

Credit to 會員冰人

冰人連迪路夫？

用普通話定廣東話唱

台語

係，留咗支瑞典國旗

Push

唔關心下佢？

推

港父已遠遠離開 明叔也慢慢走開
為什麼今晚波台沒有了罵戰

寫完都覺得好有畫面

唔緊要 好快又開拖

真心喊咗
獌利冇大戰
車獌又冇
阿獌又冇
波台24

今日得一隻傻閪隨處魔